[網吧撚] 大家去既網吧有無耳機提供？

香港網吧其實真係好垃圾，機廢，又貴，環境又差，又唔係間間都有耳機，好多Game都要聽聲，特別係槍Game ... 基本上好難係無耳機情況下玩。

好多網吧，打D畫面靚少少既Game都Lag ..
去過好多陽光，Ione 呢d連鎖都無耳機，反而小型網吧有機會有。

旺角區有無好網吧推介？有耳機，主機配件唔錯既。

Ps: 屋企情況關係，依家屋企無電腦用。

陽光旗艦店

痴撚線 耳筒都共用 你不如問埋有冇耳屎棒提供

比都唔敢用啦，公廁

好撚憎用耳機 箍鳩住隻耳仔又唔舒服
就咁大聲播好幾撚多

如果香港好似日本網吧咁獨立間隔就好

之後咪變哂炮房囉

送我都唔敢用

自己唔買個?

仲有人去網吧打機咩

有都DOM撚左佢啦

出街食飯都係共用碗筷，洗過當乾淨咖啦。
扶手電梯個D都係勁多人摸過，都係當乾淨咖啦。
日常生活太多呢D野 ... 避唔到太多

次次帶出去好唔方便

講左話屋企情況依家屋企無電腦用。

買入耳式果d用咪算

sorry囉 平時一個人屋企打

自己帶去啦
呢D 野都敢公用

共

網吧, 快極咪又係750ti

死毒撚仲去網吧正垃撚圾

網吧
好耐冇聽個呢個名

而家仲有網吧嫁咩

ione我樓下個間依加有